[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3893）

利物浦好撚勁

仆街阿記一買角大即停

老母真係好撚廢

屌你老母 阿狗咪撚冰角

利點刷11？

猁記cup水晶和

caps yasuo教學

阿11.5b快

尼當比利

排隊

一買就冰角...

兩場都冰角

Cap la 1.9入左cap

sob又儲印花唔換人

熱狗門神？

無角咩料

曼快手俾多粒啦

3穿一差阿妓

阿記15.5大 係咪都jump得

仲唔換張伯倫

又斷慕遜加柏 屌

買左下盤 點搞

猁下下起腳都追住個龍射

聖伊天絕殺ok?

14c完

不了

西維角大叫都冇得叫 爽

16.5揮緊手

阿-1.5？

乜撚野caps啊

阿夠膽就10C完場

11.5b開未

收錢未

波圖踢咩9

唉屌 jump啦

猁記唔要禁屌 要入波啊

阿美串臭倫堡 cashedddd

屌你老母攻撚到咁都唔比我入，你On撚9啊

阿仙奴停撚曬角

臭閪og

熱狗完場未呀 頂撚到死喇就黎

一買即冰嘻嘻

哈馬比10

49000 入味呀屌

利6c！！！！

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

跳啦 輸左啦

阿11111111111111111111

即場阿妓 唔中退出賭壇

11c

笑4。。 auti買dwg
上場5龍 2巴龍 都end唔到game

利77777777777777777777777

點解猁咁攻得

都唔撚入！！

7cccc

利熱冰封入球
A米快杯

2連

利-4 屌你老母

熱刺個龍咁勁既

挽留

利－5c阿－2c 快

利狗刷多4隻俾手足派錢

獌

比多1c快

Ok 咁換你退出

爆角爆角

其實猁真係下下追住佢射

屌熱一早用個龍，個教練就唔洗差d比人炒啦

唔好挽留弱智仔了 g2大船派錢唔買 買dwg

熱狗真係垃圾
又唔幫下手

獌俾多一球！

賭埋今晚唔賭了

波圖依隊賤種

猁Cup未啊

真係好撚廢 打廢隊先識刷c

猁最後轉左-1.5？

屁屁is ready

支持韓仔係我責任黎

朝早d美洲波幾好賭

利狗今季羊盤率係幾多

熱狗幫下手刷1 2隻C啦

1.77

阿繼續刷未

30%

阿咁都封個操盤手有無咁驚

猁啊

死熱狗1c都無

帕丘卡

屁屁

入波啊

20射12中1入球 vs 5射1中1入球
反映左d咩

利888888888888888

廢撚到我map1 dwg map2鬥氣dwg 5龍打成50分鐘 即轉船

上場怪錯左獌4424
原來係利狗自己廢
Sor

曼03

猁記cup啊

半場都過唔到你想點

利記

阿比多1c

-3

單邊11 呀 仆街 快

利12m

水位差唔多就好入利記
好快有12m

成日冇賭電莖 屌

12M

12m

利12碼 cup了

掂啊！！！！！

入啊！！！！！

利有運到

利入呀

有1.9cap買盤正傻仔

3分呀利

啊 比角啦 屌

傻鳩熱刺咁樣反輸

仆街

2-1!

屌你老母 想喊呀

利黎多球

田雞.jpg

要贏盤呀!!!!!!!!!!!

熱。。。

抵死喇熱狗 唔刷角丫喇

要嗌水晶和了

角球宣布終止

慘了

利Ng cashed

jump

要嗌阿記角大了

阿比多1c好嘛

入多球呀3分arrrrrrrrrrrrrrrr

攻啦 死仆街

阿狗14角大 上！

熱刺抵死啦
唔刷角

呀記入波啦夠鐘

3:1未

水晶頂住個和

15.5角大呀屌你老母

利－4c 阿－2c

Cap又收錢，瞓個靚覺

阿記-6

Agger

你唔好出聲一陣派你

熱狗唔撚爭氣

快cup

阿妓唔撚刷？

阿狗又冰角

垃圾妓 角啊

但我好緊張呀

dwg隻sup 好地地又送頭

阿真係狗黎 又唔刷 又比人追和

利快入

熱狗真係狗嚟

最多咪win少格 我就唔信利兩球

13.5s 腳震

你放過手足ok?

咪撚11c完

利3 阿4 曼✅

希望你都收錢 但我都要嗌

唔洗震 馬會收硬

熱終於有c！99999999999999

9c

9 plzzz

岩喇 刷角追和

11.5大都震緊

上半場9角下半場去左大半得2角，屌你老母

利

我了

叫到依家

暴聯場波封撚完未呀on9

11.5b開到未

水晶和

利－3c 阿－2c 快啦

猁狗停啦3分落袋

cashout了 補本
我係垃圾

垃圾妓 連角先啦

利10.5b

半大三場英超就係比利物浦斷過關
一過半場就入兩球

死阿狗仲差4角

阿同利 快啦 咪撚角膽呀 屌你老母

利記入多球啦

入多粒

利入禁區搏多粒12m啦

水晶頂住和啊

阿 刷c喇

利10
阿11
曼10

快撚d刷呀

夠膽就11c完場

熱刺開始刷角
5連角吧

10c

仆你個街cashout 左
先10 c
dllm

夠膽爆我11.5b

賽前11.5
刷到11就停

熱刺班黑鬼中場 一拎波就停係到
唔撚識快傳 NO LOOK PASS又唔識!

阿妓比多粒泥

熱仲攻cls

輸緊唔攻？

不要再說了

都叫左咁耐無理由賣飛

有冇電競水

利1角
阿2角
A米3角

COMEON

冇事 嚇死

又阿狗和波唔撚刷角

慘到 輸都唔比攻

熱狗又暴力足球

估唔到熱刺都會刷...

仲有半格 驚閪 利通常收手

利入未

屌Son一拎波就好撚驚

阿記12c！！！！！

g2 依家map4贏 放15分鐘 有1.3

點解啊狗可以停撚哂角

12c

收sick？

終於開到11.5b

賽前阿狗11.5都要驚一驚

利1角
阿1角
A米3角

COMEON
0
0

阿記－1 利－2

快啦屌 冇撚你

阿-3c

屌你老母我買11.5到震撚過貓王賤種阿

15.5 -4

阿記夠膽就俾多2c

13.5震爆

阿-5

幾撚驚冰到完

脷 NG

阿記入一粒可以嗎

死利狗

熱刺跌番落下半版啦咁撚廢

利1角
阿1角
A米3角

COMEON

我一落到11.5就唔會等補飛

雷斯又派膠

水晶頂住和

依家先換lucas

利記賤種波 損人不利己

利比多角

阿記13c goal！！！！！！！！！

3x4已斷

利項實細波

ac ng cashesdd

阿13

阿比多3隻黎!!!!!!!!!!!

14.5B 上阿

ac

阿32

呀記執柒左佢啦 2 0都比人追和

阿goal

papapapapapapa

貼圖未

Gel gor真係全燈

求利多1角

13.5s 震撚爆

屌咩 水晶熱頂住

同路

啊 比角 刷角就贏到架啦

屌

阿記一黎角球就入波 妓好撚勁

yy
我覺得g2唔得喎

阿要多兩角

入咗無角了

希望 假希望有去收息

Ars win

要要了

你個名

利比角呀

比我利中啦屌你

利點撚樣

你有冇睇呀。。 贏撚埋了

水晶想追和就刷啦!!!!!!!!!!!!

我屌！！！

屌當我冇講過

啊妓 刷角 入波 連角啊 屌你老母

未必 後防咁多炸彈送返俾人

馬會食角 阿12 定13角

死熱狗刷得2c。。。。

阿炸

阿記俾多一角黎 一世追你大角

fake goal

食埋巴龍 贏左九成啦

西維角大叫都冇得叫 cls

又炸乜撚

唔計

又係3:1劇本 悶撚到。。

咁角大好似仲有D希望

13

屌你艾堅信on9?
今場係咁吹我廠

利角膽 好野

屌你老母，亂炸？var話係就係？

連運都輸埋

熱狗狂換

啱啦。快速角

利物浦又神10

siu4

好撚on9 個莊諗諗下都係唔計？

又有希望了

呢球咩事foul?

水晶頂住個和啊

咪撚曬時間啦，刷多3角啦阿仙奴

諾域治宜家先入有撚用咩

太撚誇張

垃圾ac

刷角啦咪撚入波呀

danny rose

Roma ho ball

水晶同猁狗同我頂撚實啊

阿入多球？

入一球呢d無建設既 唔知入黎做咩

岩9倍

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

輸夠啦大家

14c

14C!!!!!!!!!!

阿記比人黑

Mu -1c

Cls波無人講，阿仙奴完全俾人屈

比多2隻!!!!!!!!!!!!!!

水晶猁狗頂撚實啊

穩如哈馬比2-0

dwg 88 g23:1

唉尻柏串左ac

阿記上呀！！！！！！！

屌你老母呀 利-1 呀仲

利比多個c

15c

廠15c

猁哥水晶頂住啊就黎完架啦

死利狗刷多角啦屌你

廢撚熱刺 仲衰過曼聯

俾多一角1求求係3

阿記15c goal

-1c 求下妓 開出

利物浦10.5b
手足一路好走
好彩賣咗飛

15

廠 -1咋!!!!!!!!!!!!!

我廠係刷角方面從來無失望過

完全黑

d球證幾時落地獄 衰撚過popo

-1c

同路...

阿記17c但無波入得唔得

水晶宮絕殺

阿 4倍角 又開到 屌你

同路。。。

利補4

垃圾阿 屌你老母 抵你成世做二奶

求你下 比多1隻我

阿突然神15 hoball
利曼 比多角
以後唔反你地

阿知左補幾耐末

妓比多c 啦

西維 00 HT

水晶宮絕殺 就精彩

艾堅信買撚左幾多精工
好撚黑
睇到好撚燥

唔好啊

啊妓 比角 就會贏波

阿17c no goal

換埋奧歷治

追左2場dwg 即刻調頭

做咗成晚得10蚊進賬 仲慘過最低工資

呀記絕殺呀

邊個話3格開唔到？
寶高之力

刷角呀屌你老母阿仙1奴

阿記 屌你老團

利記絕殺吖

16c!!!!!!!!

16

賣飛點計 輸水位？定點

球證全部死全家 屌你老母 無一個係無辜

10 1 100

G持

goalllllll

熱11111111111111111111111

比多1個我

有

lm

=.=

11c！

佢咁早賣 唔洗輸

我

Me

玩咁大

黎多一角plz

Lm

15.5大都唔洗jump

16.5手足上水啦!!!!!!!!!!!

波叔再我了

完場搞

10.5b cashed

莫迪受讓係咩一回事

追番條數未

me

10.5b叫到斷氣先叫到

多謝阿仙奴....差D俾曼狗搞到老破

利熱 11.5b 派多個

ok

Dllm 利記

嚇撚死

講真熱其實打得幾好

3分又豬錢

曼-1！！！！

阿記-1

熱刺得半格收

熱水晶曼3串4 連中兩注
中埋尻柏ac 全格 10 2 100

11.5b 13.5b 14.5b 15.5b全部收曬 多謝阿狗!!!!

曼今晚正氣到爆，高水上盤全格

利10.5細最後一秒爆 屌你老母賭西咩

原來係你..

未
今日5場欠一包括利熱

阿-1啊

死利狗 屌你老母

g2 有冠軍相 skt都尻下尻下

A米想點

反摩

...ac全格

差d訓唔著
想派第一個留TG既

阿-1

一

仆街原來佢反摩黎

都係哈馬比正氣

差幾多錢追

屌你老母 cd rom

..快到

一派錢個個彈出黎

咁耐冇見 第一句就屌我

屌你老母 球證比個個3 2我呀 仆街

Mu係咪仲踢緊

17

@givemoneytojockeyclub

搞錯 改左幾個月

掂啊

屌 你改名做乜

上季d 5位數

17c

賭球好難

好耐無入黎嘛

水晶和波啊

A米快入

真特點撚樣 係咪要抽插啊

轉運

16.5都開到

打交啦

呀記3 2個球其實炸咩

好撚癲

1

唉 auti

自己唔個自己
都話全晚得妓100%角大
係要豬其他野 買咩其他角大

試一試

屌你老母死蟃狗 死落去降級啦你

入來跟我朋友買啦

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

阿記17c 和波

都係個句 我廠係刷角方面從來無令我失望過

？

A米加油啊

唔撚知

好波 角大日

阿記班友落地獄未 ...
又輸半

又唔同我講我屌你啊
仲話老四

輸好多？ 我都輸左10k

有大戶入咗no goal

莫迪派錢?

炸完爆晒角

asw？

完場11隻

食屎狗ac

終於嗌到

應該買左2：2波膽

我了反摩..

意外嘅嘢無人想
得之我幸

我了反摩蛇

射果個無問題
應該係吹前面爭波犯左規先

唔多ge 百份比多囉

又唔好咁 角神黎

兩場21

長追阿角大算 平均數15c

好撚黑
艾堅信今場吹到

哈馬比

屌 我輸到冇心情
萬萬歲知我講左

1:2哈馬b

A米法撚一人一粒先 想贏錢買槍

屌 又全白

我買左阿曼角大

唔好屌啦 你話派我贏大注嫁

對 邊個反妓 我打7佢！

爽？

我了波動蛇

本身佢都係第一留tg

熱狗 絕殺角 好波

垃圾妓咁都比人追和

差d lok7

入啦ac

想重注拉素

射了

80分鐘11c 嚇撚死
好彩80分鐘後有6c救全家

同路 a米快入

俾tg 我冇記

唉屌早啲訓上班算 輸到0左

莫達倫2.5b連叫都唔比我叫下

好在個入球cancel

當龍廢到

多謝var～

買親都停哂角 黑撚到

我曼贏盤日

我了..

威啦

高水到on99

可惜熱狗得半格

莫迪受讓半一派錢波?

屌左成日波 攰撚到仆街

31

拿 我連我獌都估中
頭先有位巴
利 妓 雀盤
係唔揀我獌

西維爾又準備下半場比人入一球 輸0:1

我了彩蛇

日撚日檢都唔派啲俾手足
整完野食買槍先

閪維贏啦屌

ac唔豪該你

辛苦錢黎

唔派點贏

豬左兩個月 終於贏反次

買埋華撚瞓覺

On9法撚去死啦

笑4 岩岩睇返阿狗3:2 咁都吹走

徳甲角大？

吊你老母哈馬比

有冇水

莫迪 真派錢？

屌你老母得返啲垃圾槍買

哈馬比 5倍-1開得出 1.8倍開唔出

有冇闣維 7.5b手足

費天定華倫好

買真特 真係jumped

係

侯半7全8 搞笑？。。。。。

ac 求下人火

Dllm買你和又輸多粒

你老母臭閪朋友收皮啦

acacacaccacac

100%華倫

法撚！！

華西抵玩 隻升班馬贏幾場莊家就咁睇好

acacacacac

法撚頂住 a米屌粒快

下個月中再見
我留下d角大隊大家自己諗
維
李
妓
博
費
森
拜

兩場讓和

唔撚7會追和 屌你 法撚收皮輸波啦好無
Ac又唔撚入

做咩要下個月

挪假得兩場細波都比我買中

西維2:0完場

拜贏緊啲角就撚狗

頂綠帽除左未

運氣問題

下 主場近20場不敗

啱聽

費撚角大 華西盤 巴黎未諗

拜狗經典一場

半7全7

3點 莫敵受讓？我睇錯？

你老母岩岩買又唔中 而家32

挪超半7全8屌你家母

法蘭比多c

有冇高手解答下點解洛辛堡咁重飛

ac狗

馬會走轉睇下邊個做狗？

我唔小心禁多左個0

仲有隊德甲弱隊但會刷角
柏達邦

今季拜有國米刷角機好左好多

下體就我仲睇唔透

莫迪係私家雞

唔撚係瓜今晚破佢處

洛辛堡 any?

拉素平手盤 大家點睇

重有隊國米 歐聯角細 聯賽角大

似和

比卡超入波未呀

洛辛堡仲有冇賓特拿

可摸以派小小黎食飯 5000蛇

跌撚到真特0-0...

真係驚閪

ac快和

基達菲輸撚咗佢啦唔刷角

收左皮了

收到風你係阿欣果到有幾十萬...

咁要買莫迪了。。。

信唔過國米

屌你老母法撚咪撚5-2

All in 莫敵盤先

爽 門興 is back

加柏

屌 法蘭克福和一下比我補一補都唔得 算鳩數

2-0入左對轉家

唉ac

換褲未

閪維爾點買

收到風你個馬會戶口用黎買六合彩

奶返半格頂頂阿狗果半格先

加柏角呢

垃圾基達菲刷角啦

5:2

射中就入 點刷啊

黎緊

閪維爾入未

西維 封左？

Ac

係 封咩

封左

免疫左

0.5/1囉
通常都中 除非唔中

鳩封 屌

6.5c b

有無人要了聖保羅

等下有冇5.5先

閪維入未

最多贏1粒

華西對家邊隊黎

法蘭奇蹟10.5b

ac絕殺啦

有冇抽嘅網站

Lmmlmlm

直接抽我

我了

2-2

屌你啦

阿狗2-2

西維入未啊 屌你老母

30頁截

西維

截咩

西維場波條底線好似幅牆 永遠出唔到界

Ok

慕遜加柏 5.5/6b 10.5

西維 20射 一球都唔入 on99

閪維無入球

係咁射落加泰個龍度 比啲角度啦

閪維0.5/1b cash硬

找數 之前貼真飛 曼聯讓球盤

0.5/1b 再高啲水抵玩

屌你老母 閪維入波啦仆街

重心一場戈亞斯高水2.5細

閪維屌得入未

閪維主勝咁撚硬

閪維禁屌到咁都唔入 屌你老母

禁屌無角

^_^

我要佢入波啊仆街 10未

屌 入錯左6.5s

西1-0

閪goal

入左

阿記上盤 大jump
Half win gel

小狗goallllllllllll

今季西甲0.5/1 b抵玩

小豆我愛你

西 角大係同買羅湖城角大一樣樣

有冇人要psg

送錢

洛辛堡

莫迪係咪要all in

幫我控6.5s啊愛隊

小豆

西追多球

dllm 馬會
買緊load 5s都未load到
跟住就入左，執柒佢啦

西有多球

有興趣

閪0. 5/1真係派錢咁錢

領先埋 角大正式收工

應該仲有球

1.72上到1.88先入 冇撚用

屌 on99 load咁耐都買唔到

應該有

費倫對拉素點買好

psg????

2.5b

11.5b

都市傳說西維易角大
事實比佢神9神10害唔少
而家拿華斯都唔撚落底

1.88應該買唔到，我轉1.85即買load完即goal

Six d yeah

5.5出場

10完係未又係到妹緊

唔怪得西維個主勝咁撚硬

頭先和波狂落底冇角 客隊反角太撚勁

好 超重注

控角勁到

救左好多角

dllm 邊個話買到，禁極都唔俾呀

冇人支持華西?

想知佢對家咩料

拉素識唔識入波

同埋個龍門撲波和前撲 真係唔夠佢玩

18場主場不敗

馬會正仆街，封9你，賠率無變
點撚樣load唔到呀

20

西2-0

2:0

第二球派錢咁派...

2-0

堅呀

西維爾 冇人跟？

廢撚2.5b打到落1.65

買華西不如派俾手足

閪維 半場買角細

但主好似好撚勁

第二球比追 咁快入

隔兩年又做一轉升降機 西甲西乙上上落落

咁要買細了

分分鐘仲有多粒

對家？

你地係咪講緊同一場

比得咁靚依球

睇錯華西

廢撚呢期幾fit

我愛西維

似仲有多球

喊出黎，入唔到，就係咁入

係列貝利個隊？
少睇意甲 分唔到廢撚同森多

入左第三球主

Yes

屌你鈀轉到-2/2.5

入角大先

呢d唔買好撚過買啦

包皮正選

閪啲球迷

莫迪1:0

似輸半

5c

受讓真係R頭

萬夫勁到。咁快一球

拿角大神話不再

買洛辛堡個D我仲R頭

廢撚兩邊都係打352?

閪維6.5s頂實

比你地買到狂跌水

聖保羅

華西好撚難諗

想要拉素 廢撚唔讓好似有伏
但呢隊閪野識時光倒流

莫迪 馬會派錢系列

和，無懸念

拉素個種廢

角大算啦
是但一邊刷C都得

我都覺

似引主

波圖

粉紅色既個足球

我都要咗
但縮咗注
廢事白賭
呢兩日係咁贏一場輸一場
好無癮

巴黎改咗盤 -2/2.5球
會唔會讓得太深

華撚點輸

仆街 miss撚左買莫迪

冇即場😭

狗會得1.74俾狗賭

重心到仆街 拉素盤 唔中問我拎番

客w 1.74?

+0.5+1

亞洲盤

sad

本身想買客w

猶豫左

我阿 我閪

大家今晚仲會買咩

想睇華西破對家主場不敗處

廢撚和/輸波 即場角大

愛g + 閪維

佢主場好似炒巴狗

朝早冇波唔洗輸 正

咁撚癲

咪撚吵和波姐

吹

我買左皇so 但輸左貝狗

愛巨蟹座的賤熊 巴打

聽都末聽過

華倫西亞平手盤 有冇得諗

意甲似和

高一班嘅

點解要咁對我...借了錢.即場買阿仙奴贏10萬..
3倍幾果陣買
打算一鋪翻身，還哂啲賭債同卡數 點知var吹走左
點解要咁對我...而家萬念俱灰。唔知點算好，最新賭債爭落三十幾萬，好想死.而家痛哭緊 唔知點算

派件cdrom..拎左佢捐啦屌

薯條？

講堅？

努力番工搵錢再賭過

...點解唔買角大

假膠feel

借錢賭

用錯ac

翻工幾時先還得哂

睇吓佢呢個post 有冇覆 冇就捐

意甲半大好無

呢到有把手足幾條數
一時輸錢唔代表乜
最緊要再賭 遲早發達

咪撚派佢啦 cd rom 捐去比火星啦

Lol贏幾多？

我係講堅
夜媽媽呃你地把撚

點解唔買曼
雖然我賭得細過你

出左街冇買輸左場蚊注

意甲西甲角大了

飛？

咁你想啲人答你乜

唔信邪就出事

介賭啦，努力返工還錢，知唔岩聽，但呢個先係真理

一係你借多10萬賭 一係你收嗲訓教聽日翻工搵錢

香土見到同一段野

萬夫1:1

我都係
輸緊好多m

男既打多份工，女既去做雞啦，好快搞掂，加油

但唔賭好難還

原來腥臭 咁冇野啦
大家返埋位賭錢

有無tg， 派小小請你食飯

佢係香土copy

如果玩得硬冇認錯 假膠 冇飛架 好似

莫迪半客

最後買左拉素

莫迪半客差一陣都頂唔住

好低水

不如派我...户口真係0左

屌佢老母，見佢有發夢真心左

黑起上黎真係連自己都唔信呀佢如果唔係假膠阿記果球根本就黑走

意甲半大

我信你
因為你有本死亡筆記記低好多野

洛辛堡cup埋

洛辛杯了

Cls咁快cup

差咁多數邊夠膽轟10皮落啲反cup度

最後買左拉素盤 拉素大 同華西10.5b

岩岩gel頭果d

假波黎料

拉素睇盤應該贏 但費撚之前時光倒流又係on撚9

2:1 cup撚左

成班扮識賭錢
乜撚野莫迪受讓派錢

費撚啦

追到了
而家係差由賭開始到上年既5位數
下個月中再追
thanks硬

賭到乞 不如戒賭啦

Siu4

發現左原來唔洗度波
走上黎望下啲燈閪要咩就得

華西串馬賽盤得唔得

係
我有幾注係岩岩同薯條相反（佢冇出飛個時

反摩 之前靠佢玩到去歐洲旅行半個月

仆街想買拉素 點個禁錯左廢撚...

訓
費撚等降一降先好入角大
華西唔刷角架

我托!

俾多粒黎

有冇廢撚手足

費倫天拿主勝無問題
贏唔到我做乜都得

洛辛堡即紅 連登之力

派我1000

今日買中第三場紅牌

聖保羅啲人唔識射波

費倫天拿主勝
盤都唔駛買
極信心注

奧沙呢場好難過半 上次對cf都刷唔到大角

一陣cup上cup再gel多次

洛辛堡gel

半大上

主rc

奧沙有冇同路

支持

冇買 但見到啲留言好撚好笑

有冇人貼真飛

華西 拉素！

狗會仲企硬-2/2.5 賤撚到

奧沙 廢撚 ！

華西賠率平晒

費倫上呀！

你老友

早晨好耐冇見

.....咁快又換ac叫波